如果呢個po上唔到熱門，所有死去的手足一定會死唔眼閉

屌你老母，一半熱門post都係啲狗屎垃圾post，行動po就推極都推唔郁。

就以德國簽聯署的po為例，果個po推左足足一星期，先有一個po上到熱門，仲要唔知最後會有幾多人肯簽。

不如咁啦，大家宣布運動正式贏左，然後疊埋心水做港豬，嘻嘻哈哈又過一日，等俾共產黨統治啦！

仲話咩煲底相遇？集中營相遇就有你地份！

點解可以咁撚鬆懈？我諗會有人屌我晦氣撚、失敗撚，你地面對現實啦！

話就話靜靜雞贏，事實上只係你逃避現實嘅藉口。靜靜雞贏係話叫你唔好周圍同人講發夢嘅詳細情況，而唔係叫你咩都唔做，然後成個抗爭氣氛就會慢慢冷卻，最後冇人理。你望吓連登熱門，今個星期已經就快完啦，又有幾多人係真係有討論過戰略或者係未來嘅發展方向？

嗰啲仲懶係嘢咁話要幫周同學行落去嘅人，你哋對唔對得住周手足在天之靈？

我有幾個建議俾大家：

第一：善用不推文回覆或無視所有垃圾po
第二：主力推行動日程表、行動po
第三：推同積極參與討論各種行動發展方向的po
第四：盡快食住TIME的熱度，邀請Greta來港演講或者參與集會！

我唔知大家係咪覺得有其他人做，自己就唔使出力。咁樣依場運動一定會好快玩完！自己香港自己救！

光復香港，時代革命！

推

面對現實

安靜到仆街，外國點會關注香港啊

make noise 係我哋一直致勝嘅關鍵

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

agger 見到丙醒靜靜雞嘅post 就pish

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？

呢個鐘數好少人睇到
Btw推

推呀

推推推

冇計 外國jj 岩岩先醒，見到熱門仲係咁真係火都黎

光復香港，時代革命！！！

屌哂班濫用靜靜雞撚

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？

大家幫手推番d 清醒post

好撚攰都要pish

手足辛苦哂你

啲人唔撚化

仲話咩煲底相遇？集中營相遇就有你地份！

提防五毛事宜：

五毛會扮曬兩家人，然後互相對鬧，兼具散播負面情緒，達到分化效果

正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

然後又會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需

至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台嘅人極大可能係五毛所為。但係兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

Push 心聲呀

好多垃圾post拉成個鐘都拉唔走

Push

agger
唔好推垃圾post

我相信連登手足會醒

真
我好想同大家一起贏

721 831 101 1111 1118

真，唔講仲以為運動完左
大家返去6月前平行時空

人地痴線西是非post都識得不推文
好想其他人都學下

點解咁多人仲唔用不推文？

大敵當前，啲人仲有心情玩膠

push

光復香港

仲要有手足提出相同疑慮就俾人屌

時代革命

罷工又做唔到，立法會又話係不可能任務，租借法案軍火又感覺太正規太正面。不如含啦。

唔好嫌煩 入面手足隻隻字都應該重視

明明一開始仲係兄弟爬山

香港人金魚記憶

on9到一個點 樓主keep 住開呢d post 丙醒d 人ar

多謝置頂

就起好。。。。

但有時好難怪手足
理大一役真係損失慘重
成千個因為連登tg fb嚮應而被捕
區選之後對家就暫時平靜左
對警曱既濫捕恐懼
對軍師決策既失誤
感覺真係好唔知想點
係咪真係要持續送人頭
應該係好多人既疑問

邊到

就算勇武手足唔上場，和理非同冷氣軍師都唔可以停

依場運動和理非先係主力

波蘭黎

我就死 好攰 pish

手足訓先
我黎推

加油

同感 身邊好多人已經開始吃喝玩樂
我知幫襯黃色經濟圈係必須
但唔係幫襯完 食完黃店就叫抗爭咗㗎

重點係要參與思考同出謀獻策。唔係幫襯黃店就當出左力，依啲只係基本

每日都黃店
呢個係基本
照住和你eat,whatsgap搵食有幾難

真

推呀推

銘記眾同伴獻身約誓

唔停得㗎 要等多幾多代先再團結返呀

拉啦 分化撚

拉你老母 起左你底 7頭

唔係話唔比你地講其他野，分下主次，唔係比個不推文回覆你做咩？

push!!!!!

善用不推文模式

但要推呢個

行動post啊 推多啲

Pish

連登淪亡

推手

有冇人呀 推呀

場火唔繼續嚴重，就會慢慢熄

好心up
出埋啲抗爭用品淨係識買贖罪卷俾手足

推
都唔撚明咩事 條陰莖魚要post
佢地咩心態 仲有不推文又唔撚用

拉標題黨
死人為大無聽過？點解仲要借佢哋過橋

推行動post

學128洗版得唔得？
雖然如果如果咩活動都洗就唔得

推啊

推推推推推推推推

推呀屌

熱門狗收皮啦
上左熱門就會贏咩 ON撚9

推啊屌五毛老母

p

攞

睇睇我隔離POST講咩
一到半夜就好撚多五毛出動推D垃圾POST
然後總有D抵唔住頸要去傾埋一份
就變左成堆垃圾POST變熱門

咪就係 琴日已經想屌

真係唔見行動post，仲話今日和理shop

置頂行動文宣好過啦

Tui

休息夠啦屌 香港人

咁多唔關事嘅post都上熱門
仲有冇人想贏
仲想唔想幫被捕手足
對唔對得住義士
P牌推Post推唔郁啊
各位手足幫下手啦

都講左夜晚有好多五毛推垃圾post

和你shop

推舊post 腸post 既鬼

tui

咪能擺死去的手足上枱. 為左爭取注意, 係咪無所不用其極? 我屌你老母.

行動！

連登仔咩活動都話唔好，會被捕效用又唔高，開post搞活動又比人話鬼好多人已經番咗去做港豬

你估我想

唔做標題黨根本引唔到人睇

咁你有咩方法叫醒啲人

今日出去唱吓歌都好呀，Keep住參與呀大家

班網軍依家知道分化冇用，不斷開&推垃圾post，連登仔帶個腦上網啦

同感，連登被滲透得好癲，自己人又唔爭氣，走咗啲去食花生。

手足加油

標題黨 拉

推爆

推行動

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

幫推呀

推 甴近平

Pish
呢啲Po會留言
但不推文回覆

up

香港人, 大家休息還休息
唔好變懶呀

pish

其實兩三個星期前都已經係咁,成日有D廢話po
入到裡面得一兩句野
我唔係話呢D係鬼,但而家唔好咁無聊得唔得

Qpush

Lm

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

傾其他野其實冇問題
但唔撚明點解唔用不推文回覆
連仔整個制俾你托柒

盡快食住TIME的熱度，邀請Greta來港演講或者參與集會

加油呀大家

pushhh

Pish ar

Pishhhh

721 831 101 1111

出面真係好撚多廢po

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推
熱門好撚多垃圾post

幫推！

推！！！

唉...

靜靜雞贏同唔做嘢係兩回事

我認真覺得ok

光復香港 時代革命

幫手推

唔推行動post 唔得呀

甴卜一近平

唔想輸就今日出來啦

應該要做返商場大合唱

之前啲人係咁屌，其實係凝聚一班人嘅最好方法。我哋開始唔敢出嚟，係因為我哋驚唔知有幾多人願意出嚟快閃，大合唱其實可以點人數。

好掛住8月嘅遍地開花

快樂抗爭

依個好似今日有？

靜到有啲驚
好似去返半年前咁

標題黨我屌你老母

我都係咁諗先會忍唔住開po

69 612 721 728 85 811 831 101 1111

光復香港，時代革命

一推再推

我唔標題黨啲人連入到唔入啦

推
熱門越黎越多垃圾post

請大家回抗爭以外嘅post盡量用不推文回覆

pisg

靜雞雞吖麻
政府同警犬而家肯定笑哂口

推
點解喺啲鳩posts 上熱門

做乜撚推返正經po

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

Push it!

起身啦！

屌你呢d 垃圾標題就真係要比人屌老母啦

推到爆

推行動抗爭Po啦唔該大家

咁點先令人入黎睇

再post埋啲唔相關嘢上黎連登真係死全家，即Block

推！

你救掂你自己先

咁你呢 你摺埋啦

721 831 101

光復香港，時代革命！

推上熱門

娛樂台感情台次撚次都係有行動前一兩日就開始瘋狂推垃圾post

Pushhh

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推爆認真post

Pushhhh

屌推

推推推
光復香港

diu

推上熱門

推埋行動

[行動] 和你Christmas Shop

我全家都好幸福喎

依家重有幾多手足會好似我咁:
日日開電腦就第一時間播手足啲youtube幫手賺點擊...
跟住上連登睇行動post....
食飯上飲食台睇黃店位置...
有時睇下黑狗亂咬手足post, 不過唔睇得太多,
雖然不斷叫自己冷靜, 但見手足爆頭/流晒血, 個心好痛,

依家重有冇人好似我咁...我開始覺得我越嚟越ON鳩...
有時想去搵黃義士, 但怕佢問我香港光復咗未, 我冇面答佢,
但留係到好似慢慢被遺忘咁....

推 好多垃圾post

熱門post比連仔搞過
唔會全部時事post

You are not alone

香港人唔係好撚堅持㗎咩 醒啊

我之前都講過同一樣嘅嘢 但係俾人屌做事時撚 所以而家都對連登心淡 唉 完全搵唔番當初成個熱門都係行動post嗰陣時嘅時期

唔好心淡

你唔係孤單

推推

推返行動上去

same here
有期直接唔睇連登

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

想靜雞雞贏都要做嘢嫁

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

Up

推！！

要整頓風氣

pish!!!

Ok
連燈順便改名做埋行動燈la

推呀推呀

一個月合法抗爭試驗計劃

全世界等緊1.1遊行

甴近平

Tui ng do

真係好多垃圾PO

唔好等啦 無大台

之前好似有一個post講解五毛通常係凌晨三四點出動，務求朝早將熱門Post清走

係咪黨鐵一恢復正常時間
大家就覺得社會真係正常?

香港人唔該諗下坐緊同俾人告個個係你見到而家呢個環境有咩感覺。希望你地係太抖休息一陣會pick up返，我地嘅手足唔可以俾我地遺忘，一齊企返起身落力啲對抗呢個極權好唔好啊？我地冇嘢可以輸啦，五大訴求 缺一不可

不推文回覆啦

認同 見到熱門成堆垃圾post 嬲左

再推

幫推

正經野無人理

要keep住道火呀屌

標題黨

幾時先識不推文回覆？

曱甴近平推

同意，身邊好似冇一個人好似我咁每日堅持聯署同上twitter

講得好正，可惜唔知有幾隻豬會睇得明

推上去

唔認同，
唔借佢哋既死警醒大家先係對佢哋嘅唔尊重。

同意樓豬，已簽德國聯署。
大家唔好懶，快去簽，咁簡單做唔到點對得住所有付出犧牲了的手足

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

多謝手足

2點見

Auschwitz

咁多手足死得不明不白，
叫大家唔好忘記幫佢哋申冤，
竟然可以講成係借佢哋過橋

其實我就係想表達咁的意思

推你

邊個再推垃圾POST就係鬼

垃圾post 真係多左

成堆on99

出門口啦

推佢老母

屌你老母 推！

樓主on9到 連仔set咗時事台於熱門中的最大出現數量㗎，即係一定有廢post上熱門，咁唔高興咪屌鳩連仔囉

系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。我們會根據實際情況對有關算式作不定期修改，如最近放寬了時事台於熱門中的最大出現數量。